18/19 學年 副學士 non Jupas 專區 (36)

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

CityU offer god

BU Offer God

想問下cgpa 3?75有無過來人係入咗ust mech
利申：想入ust 但唔知個分揀咩穩陣 N展狗

想問interview係咪一定要著好formal既suit？
就咁 白襯衫+黑長裙+全黑平底鞋 得唔得？

傷科？

文科

City im offer god

offer god

HKU 6717 year 1 offer god

Offer god
N手god

如果有interview
Cgpa得 2.98 / 2.97
有冇得求情
好驚唔過3

有得求既話應該全世界都有offer了

City im ais offer god

跪求n手飯

Sorry 係我表達得唔好
我係指
收到Interview 但sem4失手
所以cgpa拖低成 2.97/2.98
咁派offer 時淨會睇 interview 表現
還是interview + cgpa?

因為來緊in edu
唔知現階段offer係 conditional 還是direct
因為之前有人話conditional offer
差 0.0x 可以試下求情

Cu offer I

Cu offer god

有interview唔等於有offer

In完之後其實都會再睇多次你gpa個啲，所以有offer先求都未遲啦~~

In咩科

Cityu civil offer god

一星期又過去，今日又係星期三
今日又係星期三，Edit制仲係到
Offer god

想問ling U同poly點樣update GPA

CityU ppp ais offer god

新po offer神都留名俾小弟
CU BU CITY

收到

As2?

City crimi
Offer god
N手飯god

請問cu要點入返最新個cgpa

睇返之前d人好似都係大約1個月先收到架 btw 可唔可以share下interview問左d咩 我見好少人講過 我下星期in希望齊齊收offer

近期有無人收到ais offer/lingu 社科offer？

我係in完3個禮拜收offer
首先每人一分鐘self intro
之後每人答2條問題 每題答分半鐘定2分鐘（唔係好記得）
最後group discussion 比3條題目你地抽 睇篇文再discuss 7分鐘

有無人知Lingu in完幾耐會派offer?

Ching 咩GPA?

我Lingu 社科in都無得in
你in咩科同咩cc? 聽人講佢收好多lucc

巴打咩gpa？

3.2x
你呢同埋你都等緊？

我都係3.2X
巴打有無其他offer？有無報self-fin？

想問poly nonju 點upload最新成績

同問

Offer god

無offer 同無報
你呢？

有冇人收到Poly電話 冇聽到

ou offer

我都有
多謝offer god

3.2X 等緊poly offer

想知邊科同埋係咪4個sem gpa黎

你等緊poly邊科

等緊fintech
係

都唔知收晒未:(
有無得轉second choice做first

In bba cgpa3.5x 咩cc就唔講啦不過唔係lucc

3.4 社科

Lingu 已經半放棄

有無人cityu IM status仲係under review? 你地個GPA大約幾多

Cityu banl 同 econ 大家會點揀

有冇人知city finance派到幾多GPA?

有冇人收到HKU叫upload full year transcript

岩岩已經打左1819年既offer資料
其實上年12月已經收到幾間大學既offer 不過而家先有時間寫
希望d資料有用幫到大家 另外希望我身邊既朋友都收到offer 再做同學

絲打今日幾點收到?

6點正

有冇人cgpa 3.8+仲未有offer?
利申：我冇

我up左啦呢個，所以佢叫我要up埋full year果個，但full year果張應該要再拎

City ais offer god🙏🏻🙏🏻

我早一個星期收到offer了

哦

我都收到 係咪要填學店form 17交去ik ?

同你一樣 希望可以做同學

HKU你地報咩科

Nursing

eng

Ching讀咩科報咩科

Ais 而家派到咩位
問過幾個3.5 3.4既fd都話未收到offer/interview
真係咁多人當水泡咁煲爆哂？
人生第一次求offer god眷顧下我呢d迷途小羔羊

city account / finance
poly account / logistics
bu account / finance

頂，嚇鬼咩。

依家係派到3.5x
咁你啲fd最尾收到咩offer

hku！！！

bu his soci
poly spa
edu ges

等下喇巴打 Ais 成個月冇出offer了
3.5都讀ges

無出offer既意思係咪飽和左？要等d人rej先會放翻出黎？
想問巴打知唔知city睇唔睇sem4成績
最尾靠sem4先拉翻上去3.2X

可能未出曬 真係唔知 淨係知成個月冇出過
咁你3.5個fd有冇reject ges 如果你ges 有interview 應該大機

幫人問，報AIS 呢科
通識5** 會唔會大機d?

佢asso yr 2 文科

Offer God

都話唔睇dse

幾號電話？

佢accept左spa

有無報city ppp

好似無 無聽佢提起過
不過另一個fd 3.5accept ppp offer

你有無報

我無
spa都無報
ges都係上幾個禮拜報
當初唔知有呢科同埋呢科既cut off

你有咩科唔係late round報 late round有啲危喎

我唸得翻ais係無機中最有機
報左bu gis lingu edu ghks
最衰報之前無做多d research

你ais係咪second round 報先 姐係1月4前
見你話ges 上幾個星期報 真係好危下喎

ais 11月尾報左

3.1幾edu ges有無機

有無人知仲有無interview派

巴打做乜起我底
果個fd之後無一齊玩了..

點解會咁遲報

巴打你邊間cc?
正常咁高分都會有呢三間offer wor
定係你interview 失手？

早晚一拜offer god們
CU BU CITY嘅offer god

我都係3月in,
6月27之前好大機會放個offer出黎
希望巴打接到.

係ges先上幾個禮拜報姐，因為之前唔知有呢科，同埋收咁低..

Poly account interview可能失手,但係其他自問ok

六月in個輪應該派左

im offer god

HKCC

希望啦 感謝巴打

Edu應該派左late round interview
呢到有人收到

thx 咁我依家有四科嘅sgpa(同埋grade) 可唔可以update成依家暫時個cgpa先?(因為有埋transcript 之後出咗補考result再update返cgpa

放心 一定有人hold住d offer

有無人知呢round edu interview 大約係幾時

實有offer既 好似係

我20號in 我個friend好似都係差唔多時間(psy)

知唔知仲會唔會有interview派
Year2兩個sem真係已經好努力追

你補考成績出果日 趕唔趕到meet condition deadline先?
趕唔到就要求情, 叫佢extend.

你可以放住你暫時有既grades,
話唔定見到你暫時既cgpa 本身唔想extend deadline都會想extend deadline等埋你.
(適用GPA OK既情況)

收到cityu alex電話 係咪代表有機

趕唔到 仲要deadline之後考
我要問下有冇得再早啲放result or 考

其他u都可以暫時放住依家個cgpa?

咁夜仲收到

Hkcc account?

佢講咩？

Ask gpa and upload

好有機呀

Retailing offer god

岩岩先發現poly個qualification status唔小心tick左graduated點算但我係今年year2

如果reg day嗰日唔得閒有無得改時間架？

利申: Poly
Btw reg day有咩搞

你係hkcc ?

係

其實重點唔係放唔放住而家個cgpa先.
重點係 係deadline前Meet唔meet到condition
咁唯有向大學果邊求情問下可唔可以extend ..

早d考可能難d, 因為應該唔係得你1個要補考?

哦, hkcc.
我之前其實都試過同你類似情況,本身7月補考, 但我5月提早補考左..

佢話就算7月考, 都會盡早出成績, 唔會好似暑sem咁8月尾先出, 大約會係8月中 出成績.

不過我係無去12月既exam .
5月比我跟返果個sem既人考返.

我朋友 main round in完 一個星期左右就派左offer
我估今次應該都係等差唔多時間掛

可以啊 我改左
聽人講係整學生證同報下ocamp 填下問卷咁

NS programme

揀polyu itc offer定cityu marketing offer好？

屌 i大仲未出成績

唔洗諗 一定係city架喎

city 4大 仲要就黎做3大

HKU 6963 N手飯 GOD
PolyU ISE Offer GOD

一定係city, 資源多好多，itc出黎唔知做咩

岩岩Alex Tham打過黎問我gpa幾多 同埋問我會唔會讀marketing如果佢比offer既話 因為見我已經收到兩個city offer 唔讀既話無謂曬時間幫我排waiting list 係咪好多人都收到電話？

利申：year 1

原來department會知對方收左咩offer..
咁夜打黎?

之前一直under review 今晚都收到電話
如果多人收到電話 機會咪低咗

夜晚10點幾

多謝offer god比個offer我
再拜poly acct 2手飯 offer god

我估可能純粹根據最新GPA重新整理個waiting list ..

港大chem收緊幾多
有冇師兄有offer

之前有interview?
Ielts有6.5

2個都有
不過sem2 gpa跌左

我完成咗poly 個 meeting conditions程序
但個status 仲係pending to meet the conditions
正常？

我都收到， 但我無聽，佢叫我update gpa 同send email 比佢
year 1 too

巴打都係year1?

你是咪都係waiting list

3.3社科乜鳩都冇
好撚擔心

Cccu 3.2xcgpa
上年5月收教大 7月收浸大 8月尾收城大
In得正正常常就唔洗驚

唔係 一直都係under review 運interview 都冇出過比我 唔知做錯啲乜

每日2拜CU BU CITY OFFER神
冇奶油咁努力咩都冇

巴打dse有無3or考IELTS？

其實city 個status 係under review，新嘅cgpa 佢哋仲會唔會睇？
仲有冇機會食到n手飯？

Yes

社科3.2X 0offer
等緊機會n手飯 但無考ielts
而家6月中有無必要去考
但以而家狀態都係送錢居多，定係等運到算

你報左咩科?

city ais
lingu
bu gis
edu ghks ges

你有冇d去過interview架? 如果interview 正正常常 去到7,8月應該有n手既

無interview 事關sem3都係得3.1X
係sem4 拉翻上去 都唔知睇唔睇
想問無ielts有無機會

Edu ghks ges都好大機

ghks唔係收好少人炸咩
當初見佢新科唔知頭唔知路凈係報左ghks無報ges

有冇人申請過igcse priority results announcement

好多高分放返曬出黎啦 我3月in 前幾日先收到 ，可能我in得差，但係已經有其他offer

巴打gpa幾多？有無考ielts？

3.6x 無考

你gpa咁高 DSE英文有無3

lm

有 放心啦edu 收分唔高

有poly offer了
繼續入去做埋大枯枝
all hail offer god

我覺得依家考意義唔太大 都唔知office會唔會睇

hku anf offer god
gpa god

有冇人知

City conditional offer計sgpa
但transcript得cgpa
應該點做

本身係社科?
恭喜哂

巴打 dse英文3/有考ielts

sorry 絲打 ，但唔洗補果個咩igcse咩

offer god 求下祢

我係waiting list 之前sem3 CGPA3.3x 有interview 靠sem4拉到3.4x 真係唔知佢會唔會再睇sem4嘅成績

同埋上年好似3.4x 5月尾6月頭已經收到ppp offer 唔知搞乜今年收得咁高

想問下你3.5幾？

咁你依加有無消息？

唔好呀嘛

睇黎ais爆煲了

希望手持心儀offer嘅各位成功上岸嘅巴絲可以盡早放出黎

點解唔報番city / poly 商科？

依家啲院校年年超收 多咗人競爭 n手機會都細咗

POLY ITC N手飯 plz

咁city 商科呢？
btw 恭喜絲打

睇返record上年都係勁多讀社/其他科報ais
不過都係派到九月頭都仲有
大家頂住呀
利申未有offer

但今年真係好爆煲

好老實講大家都唔係第一年知ais收得低嫁啦
都唔係第一年勁多人報
最後都係派到3.3x或者再低啲
同埋睇返上年non Jupas post派得仲慢過今年
冇事掛

offer god
我FD有offer未

不過我覺得ppp煲得仲勁
in都唔in下我

其實係今年ais早咗出

岩岩收到Ghks 封信寫 conditional offer normally 3.2

但係city一向睇重Ielts...

有冇巴絲20/6 in CU Community Health呀

City Ais late submit係咪一定冇機會？

恭喜先 但巴打唔夠3.2咩

Offer 神睬下我啦

Offer god求你幫下我

夠喇緊係 但唔想讀

我3.5x都係得ghks

好想讀ais

你咩gpa有無ielts dse果d

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係

謝謝大家

多謝offer god 收到GHKS ， 但我想讀Ais呀

巴打我都收到 你gpa 幾夠？

*多

1年top up, second upper class

收到咩科

In左幾耐之後收到offer

教大ges
Bu gis
City ppp

Both 冇

3間都有interview

Edu ges求下你比個機會我 interview下都好

有

Gpa幾多？ 上年收生最低好似2.9x

點解今年收分高左咁多

3.1幾 接近3.2

有冇報左City applied social sciences as1既巴絲打們收到offer

我都有ppp interview
巴打你個陣in完都係落咗waiting list?

最後讀咩？

今年2.9都有ges year1 offer

好似2個月

收interview 果陣cgpa都係3.2x

我waiting 到八月尾先有offer

Ppp

poly acct offer god

你係cambridge igcse

我in都無得in 會唔會有可能最後唔洗in都有offer派？

有無人知lingu文學院派左offer未？

你有interview實有offer既 上年講緊係3.3x已經有ppp conditional offer

巴打8月ppp係寄信比你定電信通知

黎緊應該會再派interview
上年都in左兩轉

好似係email 再收信

係呀

放左ghks 大家接實

cgpa 3.55俾 ais skip 左
可能真係關ielts事

今年唔敢太樂觀 講緊身邊3.8x 同3.5x個啲都strong hold ppp唔放

不過好似考埋個IELTS會穩陣啲

我想問而家考仲有無意義

我都想知 不過考左好似好過冇考

報得尼考完放埋成績都最快都成個月之後

咁都唔知足？

poly mls offer god

Under review左好似upload左cgpa同ielts city都唔會點理 唉

有無人知測量surveying派左offer 未

想問下我報city ppp嘅public management無interview 宜家都仲係under review緊 係咪n手都無機了

想問有d無interview既科
直到而家都係under review係咪可以收收皮

收到AIS 會放 想讀既接實

HKU嗰到話igcse要有official certificates寄去office先確定到個offer，想知放成績時用online嗰個result statement得唔得，已經send咗email問，想知有冇人有經驗

巴打最尾要咗咩offer

牛巴又開金口

感謝，咁我用佢個admission page 個 enquiries form講啦

ling u係咪冇得update gpa
Social Sciences係咪已經派晒interview+offer
自從叫我揀完major 就冇so我

我都想問
仲要從來無叫我做過任何野 我都懷疑緊自己有無報過lingu
不過報果陣未出sem3成績 cgpa3.0X

祈求天父做十分鐘好人
賜我個offer 如憐憫廢人
我愛主 同時亦愛offer降臨

city 淨係update cgpa 唔洗upload documents?

咩gpa先

done！
幾得意嘅題目 都幾期待你fyp嘅研究結果
加油

Cityu Im offer god

唔好意思問，想問多句，即係cap圖upload就得，同埋print網上睇成績嗰頁交去admission office就得?唔使嗰張證書

Cap圖upload完之後等email就得，張證書遲d會再email叫你交

好，唔該曬

If you receive a conditional admission offer, upload the documents certifying your fulfilment of the admission condition(s) to your application account before the deadline specified in the admission offer letter.

無知一問
想問下Edu ICT 要in d 咩同問d咩問題
求解答

CityU English studies offer god
AIS Offer god
好想有書讀

想問下
如果我18/19去讀self-fin，但同時想玩多年non-jupas，會唔會減少入ugc既成功率？
或者讀緊self-fin洗唔洗報self-fin gpa定係可以直接用asso cgpa報non-jupas？

我今年ou year2 有報non-jupas 收到interview
你gpa夠同埋interview表現ok感覺無乜話影唔影響入ugc
我就用ou gpa報既
其實好似係兩個都報得 睇下到時你邊個gpa高啲

巴打gpa幾多？讀咩科
巴打有無報埋asso既gpa？

Cgpa 3.7 有冇機會入到中大既商科

最新gpa 3.43
淨係報左教大late round 話文研究(中文)
無報asso既gpa

咁係咪都可以讀緊self-fin果陣 凈係用asso gpa報唔用self-fin

請問各位巴絲打，之前city eng有叫啲ielts 6.5 人去interview，之後有冇人拎到con. offer？

可以
不過咁樣通常都係讀緊self-fin year1嗰陣咁做
報asso gpa 當自己gap year 1年咁樣
填申請嗰陣揀返最高學歷係asso
如果你去到self-fin year2先報non-jupas year3
就最好報返self-fin成績啦

多數用133

無

佢全日幫人reg 同整學生證 整完88

thx巴打 因為見之前post話ugc轉ugc好難
所以唔知self-fin轉ugc難唔難

我建議係如果入self-fin再報non-jupas要盡力高gpa😂
Btw我係絲打

Ppp pm 我係絲黎其實

有無人等緊Bu second round interview ?

收到eduhk gcs既interview 想問有冇人知會in d咩？

City mkt 有冇最新消息

等緊

7.5冇offer冇interview

City poly Offer 神 速速顯靈

係啊 你都係？
知唔知in咩架

我淨係upload左最新份transcript
之前sem3成績出個陣已經update左 我依家冇得update
有冇人都係咁

係咪得我唔知自己reg day係幾時？

下..唔係可以再add咩

cu journal bu ora
city tvb es offer god們

未收到city offer 係米冇得add

冇位比我add...

巴打有冇interview?
岩岩收到email 叫我in
可唔可以講下流程係點?
同埋會問咩

點解我又add到
而家add左下之前sem3 cgpa下面

有ais就放Ghks

Okok 唔該哂

請問city睇唔睇sem4成績

3.2-3.3 個位

我都想知

有ghks就知足啦

Hkcc撚想請問hku AnF大約要幾多cgpa

收到hku nursing
多謝offer god

巴打介唔介意講下cgpa幾多

有無人知city reg day大約幾時

sem 1 3.7
sem 2 仲等緊

In hkuspace we trust🙏

asso畢業果年無任何offer？

知你都想要ais

同路

Hkcc year 1 想問 報non jupas係睇gpa 定cgpa 因為sem 1 得3.1 sem2升上3.5 拉番暈得3.3 我會唔會連interview都無 ps aim city/poly 商科 好worry

一定係cgpa 啦！Sem 3要努力拉返上.

晚上拜一拜 offer黎得快
cu journalism BU PRA city TVB ES

3大gpa已經唔係重點 你有3.8up+ Dse 19 up多數有interview / written test

放走咗poly a&f offer 各位接實

City social sciences offer god

絲打收咗3大？

拜定offer god
只求n手飯
一個edu 語文研究就夠啦

冇錯要主動email佢講，試下ienroll@hku.hk

HKU 6963 Offer God

CITYU AIS OFFER GOD
SHIP GOR

係唔係 cu 商科?

係呀 不過唔係first choice

CITY CIVIL OFFER GOD

Hku offer god

ust mech/CU CS 3.75有無機

無 你收到邊間？

meet到就入到

gpa god

點解會咁？city eng唔係ielts 7收梗吖嘛

Not yet have

3.3 /3.7

我都想知 可能我果科同英文冇關gpa又唔算高

cu journal派哂未
btw CU update GPA係咪upload文件就得？因為我見冇得手動改gpa

有 >0.05 好有機

Edu GES 同GHKS 會唔會派多次interview？

Ghks前排出咗一次 好似上星期

無我份呀

No

你就想
8就有得收硬

有冇人都係Poly bba yr 1轉 yr 1 想問知唔知一開始俾個$10000報名費 會唔會係學費到扣返

放左gscm 大家接實

7.5同8係兩個世界黎 毒撚講多句野都口窒窒所以speaking拖低哂

建議你上ais個網睇下佢啲資料先
冇interview架

其實不如讀埋year 2先。cg3.5 keep到既話有更多選擇，eg三大

你緊係無得in
因為全世界都無得in

AIS呢科係睇gpa做人 好似係
順住gpa落去派

cu ie god

ching gpa幾多

驚既話去考ielts，考到6分都抵消返

你send咗啲咩

CS科係咪收哂工？

City IM 同 BU finance 揀邊個好
同埋呢 IM讀完會點？有冇前途？
好擔心

gpa god offer god

BU CS
POLY COMPUTING

OFFER GOD

加油，我都係英文2

好低☹️☹️☹️

CityU finance AS2幾時先再出啊?

Polyu offer god

polyu acct offer god

想問下係咪得bu要去學校交transcript meet conditional offer 其他u係咪係網上update同upload就得

Cu都要

想問下city meet 到conditional offer
係唔係 剩係需要係翻update GPA果頁update翻GPA
同埋upload埋張transcript 就得

Tg傾？

CU BU CITY offer god們 求求你地俾事旦一個offer都好

其實點知派哂offer? 之前有冇interview?

i大20號出成績啦

LM

3.25

寄信比你做咩先
講一舊唔講一舊
不過冇聽到過話有反口既case喎

有冇人知poly個Chinese and Bilingual Studies派晒offer未 我知佢之前派過一次 但有冇人6月都仲收到offer

祝你收offer
year 1諗緊報cs

加油呀清 cs隨時要爆4㗎

咁都放心啲

咁無機
N展狗賤過狗

小弟家貧，讀asso都係報專上學生免入息審查計劃先有錢讀，但升咗ugc之後好似要報全日制大專生免入息審查計劃，但我上學生資助處個網睇，好似得返舊生申請，仲要截咗止

我記得上年搞申請嘅時候都係6，7月，但reg day好似係8月，會唔會搞唔切

唉。。。希望有N手飯。。。

開學先攪架wo唔洗驚

係啊，驚搞唔切

我都有申請，批得少少…

有D 咁on9既事？

吹大左喇

三大要6.5喎
我dse eng 2,仲要retake完都係
考完ielts 6.5, gpa4 收hku offer

你目標唔set高啲，你個分只會更低

係咪話senior 睇dse多過gpa?
year 1無報到

HKU SocSci直情要7分

咪係
6嘅話好似都係唔夠？印象中其他學校都係要6.5

巴打知唔知GPA要幾多先穩

起碼3.8以上加IELTS 7分以上先叫有多d把握，我知道今年有人GPA爆4都冇hku socsci offer

講緊senior year

想問下有冇等緊city im既status轉左waiting list

late round interview god

一日一拜offer god
你手指罅放個Language Studies 畀我就夠啦
一個edu就夠㗎啦

我都知應該冇乜機會了....
但求offer神都畀個機會我....賜我offer喇.....

有city中文我都於願足矣，快啲派二手飯啦

Hkcc商科計埋sem4 cgpa3.43 有冇機食n手？

Cgpa 3.2幾 都收到city ppp / lingu socci/ edu ghks offer

自問gpa都唔錯 但得一個Interview
offer神們唔通真係咁唔中意我

轉左好耐

睇其他post話轉左係無機 keep住係under review先有機 btw巴打咩cgpa

3.4x
你呢

Ching你地under review定waiting list

UR

等緊2手飯？

巴打有offer? 我身邊未聽到有人有offer

有無人收到 BSc (Hons) in Property Management Offer? 定未開始派Offer?

等到好灰

出左sem 4 之後, HKU 係咪會重新sort 過waiting list?

offer god
希望我朋友可以同我一齊升U

你咩環境啊

我都係UR 頭3個sem GPA 3.5

厹巴最近點

有冇人in 咗ied psy & his 可以講下問咗咩?
睇drive 好似psy應該係以貌取人大機會問?

到時著普通白色長袖shirt+普通啡色長褲應該ok?

得一個in有d危險喎...nonju意外好多，尤其係文科...多d面試先保到底

Hku識人
識校長定faculty head

我諗依家都冇interview再派lu
唔通真係top up算

今年?

...我就低gpa收offer嘅，nonju意外係好大，同你報nonju的策略和面試表現有關。我有幾個AA朋友報歷史都冇offer，連edu gcs都收唔到...好難講

offer god
可憐下小弟

得閒一拜offer god
Eduhk Chinese Language Studies
求offer god讓我見證一次神蹟
我一個offer就夠啦 我不貪心

有無3.4樓下收到ais offer

由waiting list轉UR？
我係變左做waiting list啲人話無機
Gpa得3.3x

我由頭到尾都係UR waiting list機會係咪細啲我都唔肯定 因為聽講有人試過UR到8月直接unsuccessful

year3 entry？

你幾時in?

Cityu Civil Offer God

3月尾

我都係 好驚n手飯都冇得食

求 poly istl offer god
知道冇咩機會 但真系好想入啊！

我n年前畢左業了
但以我所理解應該5月尾6月頭會岀一轉
我當時5月尾收offer

條On9仔up得就up

靠關係入咪即係唔係轉讓囉

岸都上撚咗成年，我嬲乜撚

青有啲惡--

科大化學工程

明明cu 核子神科

city完全under review BU inprogress 冇轉過係咪冇機
offer god唔好放棄我呀

有冇人近呢兩個星期收到cityu finance as2 offer?

得閒拜下city Im Offer god
二手飯God
Poly istl n手飯god
Itc retail n手飯god

未見有人有offer，好耐之前先係早出，可能今次遲出?

推

同問,ching cgpa 幾多?

可唔可以tg問少少野

polyu offer god
cityu offer god
bu offer god

hello 我係hkcc 見過你
我sem 1 3.4 sem 2 3.9 cgpa 3.65
3月18 in 左 佢話我中文冇level 3唔收 要等埋我7月11號放榜 (我retake 中文) 我d fd 都係咁 有個fd有3322cgpa3.6都收到hku offer 希望中文有3
polyu 比左year 1 offer 我
Btw offer god 會保佑我地

U really Know me? I didn't have interview yet....

大家都係利迷😏😏

Sor bro 我拜仁 你應該唔識我
希望你中文有3 希望最後下年都可以同你做同學
我都有city offer poly waiting list
Offer god will carry us

聽日出gpa

gpa god

Poly個申請一直係Application being considered冇轉過
有冇話大概幾時會轉知有冇n手飯
唔想太遲整借錢

可能係掛
gd luck

想問下有無人/識人入過UST aerospace Engine?
求分享

Offer god
Gpa god

我之前都聽人講話係順住gpa派，但事實又係舊年有人3.1x有offer，有人3.3x無offer。都唔知city admin玩咩⋯⋯

唔會，佢會寄多一封confirm offer嘅信俾你

係 6月頭收到

謝謝你

其實係咪i大最遲出成績 ？

Ppp咩stream?同有ielts 7?

有無hku mech嘅巴打相認?

無考ielts

BU ACCT係咪真係淨係派比親生仔
身邊冇friend收到

我連interview都冇

想問CU應該點樣update最新嗰GPA?係咪要直接sd過去CU

offer神們又係我呀
日日越諗越驚冇書讀 老豆老母好有期望

有fd四月尾收到 year3 entry HKCC

唔該曬

Same

City civil offer god

City IM好定finance好

GPA God 求求你一定要比我3.5阿

想問space果d係咪唔洗Update比hku.
hku 都會自動收到成績?

我都想，可惜唔係

或者咁講，就算hku知我地成續，我地係要照upload

嗯.. 諗緊hku係咪見你地就快出gpa, 等你地upload哂成績 先出下一浸offer..

希望係 覺得係

利申：space 聽朝就出

有任何一間U中文系出咗第2 round？

你hd i大？
咩成績？

有無人知poly點update cgpa

想問如果grad gpa同cgpa唔同 應該要up邊個先啱？

有冇人poly 都係26/6 reg day

Edu offer god

今日poly有冇人冇edit啦 ？

問下edu gp in係咪大多都著suit

係hkcc 嘅就唔洗up
其他cc就sd email 俾poly

幫男朋友求bu city lingu hku offer god

Lingu中文收到interview 個啲大約係幾時收到？

有無巴絲知道HKU MBBS 2nd Chance non-jupas offer出左未呀？

吓
收夠人啦喎
你讀返hku engine啦

hku offer god 6963
幫女友拜 hku nursing offer god

Hku ba

推推 non jupas要up邊個先岩
利：暫時up左cgpa上去

收咗咩offer?

係咪都係等緊

你係咪都係send咗email 佢點覆

幾時食到N手飯

幫人問

我send 完email 佢無覆

Offer god
N手god
Interview順順利利

你之前係under review / waiting list?

問完program coordinator話up cgpa會準啲
因為grad gpa係揀最好嘅科計嗰66cred 安全啲up cgpa

n手飯god

City Crimin 同 Poly Tourism點簡好。。。

想問有冇人收到ppp year1 offer或interview ?
我4月到入左waiting list 直到而加
GPA 3.15 gap year 唔該

offer god 求你了

想問下未讀過社科嘅應該要ppp as1定as2好
會唔會跟唔上
利申商科人

City mgt係咪派哂？

Jo meh??

有冇人知道Poly Chinese and Bilingual Studies 5月6月有冇派過offer
Offer God

waiting list

interview god 希望late round會收

我係space year 1
想問下 hku nursing係咪已經冇interview喇
sem1 gpa 3.5 sem 2 3.6
但我由報名到而家都冇聲氣
睇咗好多post發現冇咩人到我有同樣情況

佢打俾你個電話號碼係幾號？

剛剛收到LingU Social Science offer
(Social and Public Policy Stream )
利申：太空人

幾多gpa

報個時3.6x

拜拜offer god先 聽日就in edu啦

有無今日in完ling u文研嘅手足喺度？

有無人收到hku ba 二手飯..

有呀 中文3 英文5

year1？

Year2 收Year3 offer

有無人知中文嗰igcse大概幾時放成績

巴打dse eng 有無3/ielts 6？

如果cgpa差0.0x先meet到offer嘅話 有咩辦法可以做

什麼也沒有

34xxxxxx

巴打gpa幾多

bu hrm offer god
poly itc mkt offer god
我真係好愛你

心很累
3.45希望有offer

send email給programme leader求情

Cgpa 3.4 only
send多次transcripts ielts dseeng result
Offergod

如果City total file size 過咗5 MB

我up唔到最新個成績表點算

I encountered the same situation. You may contact the admission office of CityU and request extra disk space added to your account.

Be noted that they won't access the files you send through email because of security reasons.

year1?

Yep

當初sem1 gpa得3.12

依家畢業啦，cgpa有3.55

大家唔好放棄，總有希望嘅

你sem1 gpa 幾多

3.8

sem2 差左咁多嘅

你幾多 exam period 病左

cgpa >4

咁你好大機會成功了

希望大家都成功啦

i大終於放左成績 岩岩up完成績去city個網到
想問係咪之後等消息就ok?

其他u有無offer

今日放走咗個CityU psy offer, 希望大家接到

City Ppp politics有冇再出offer

終於收到bu mkt offer 我一定會比心機讀書

冇人講也冇人知

city eie offer god
bu offer god

本身有bu 但放咗

Offer god
N手god
Interview 順順利利

gpa3.16 而家報lingu ba 有冇機

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

Poly Not successful...

SCE嘅UniSA topup 同 CIE嘅topup
上課地點有無咩分別

仲係Application being considered 係咪姐係冇希望

Poly係咪唔會再派offer

Edu u offer god

Poly acct冇左edit制

同問 我sem 4 gpa 都未出啲offer 唔知係咪都派哂比人

社科year1係咪無乜機會 報左hku city socsci

polyu spa有冇去interview既有回音？

Bu打電話嚟話放我入waiting list 睇下我好唔好彩

Polyu
想轉second choice做first choice
SD左email去SA問,佢叫我比原因
已經3日了,仲未有回音
係咪無機會

我仲有咩可以做

咩科？

巴打CGPA幾多

Marketing

之前有interview?

Bu英文係咪派哂，唔見有人講

LU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

巴打咩gpa

頭三個sem cgpa3.5

Ching報左LU咩科？

CGPA 3.96 兩邊都無消息

有無報lingu文學院既人已經收到offer?

我係絲
社科

佢打黎問你最新GPA?
佢係咪重新sort過waiting list?

有冇人知HKU會唔會根據最新嗰CGPA重新排過嗰waiting list

而家仲轉?

你希望會定唔會?

我希望會

email入面叫我比理由
我諗仲有機會掛

我個分Second choice好大機會入到
果科低分過我既都收到offer了
我仲係到鳩下鳩下

佢問我有冇收到offer 之後話會排我入waiting list
順便叫我sd埋新transcript去佢個email
係咪重新sort過就唔知喇

之前冇聽好多個3442電話 希望唔會因為咁冇city offer
以為係uow打黎所以唔聽
拜拜CU BU CITY offer GOD

ppp/ais offer god

梗係希望佢排過啦

唔知啦. 我同學都有個呢個疑問, 唔知係咪會重新sort

不會啦

咁一定無offer啦 唔洗驚
電話都唔聽都想有offer

大家咁話

收到bu mkt 電話，問我有offer未，應該好多人最後冇要到，未收到嘅記得聽電話

講你自己好喇
我有聽電話嫁

有無3.4樓下巴絲打收ais

唔知多唔多人收到call呢?
waiting list大機會有offer?

絲打係咪未有任何offer ?
Cgpa幾多？

唔清楚 但我見上面都有絲打收到電話

未有啊
最後cgpa3.45 跌咗

我話有offer
佢話 哦 好啦byebye

有呀，但in得麻麻

有offer真好

有冇City Account 同路人🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️😭

想知佢會跟成績排定interview表現排

poly雙語跨學科中國研究完全無消息

In 完edu要等幾耐先有消息

想問下bu既話
latest transcript就咁up上網
定要親身拎去bu office?

上個sem交留位費個時已經俾番佢地睇一次

Lu offer god
Cu offer god
Bu offer god

Ive出左sem5 gpa

Cgpa 跌左0.05

係咩都要upload 上去？

定係唔up由佢

同求
LU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

代朋友講 佢話打咗去PolyU CBS到問 offer已經出曬 waiting list起碼成廿人係到

想問下係幾時收到?

有冇人最近收到city finance as2 offer

其實係咪報左 未有offer果d即係全部都係waiting list?
如果係咁, 咁果科其實好似都好少人報..

訓前再三求CU BU CITY offer god
我唔想令咁多人失望呀

幾時呢科都咁多人爭

四月收到，hku果陣未放offer, 搞到我蝕咗一萬蚊

希望接到你個offer

nonjupas唔會重新sort過d gpa？sem4成績係咪毫無意義

三月果陣in過,岩岩收到offer

不過會放翻出泥~

印象中收好少人

有無人都係聽日in教大語文研究(中文)？
表示好緊張

ching介唔介意講下gpa
我冇offer

3.41 (有city ppp同poly spa offer)
(accept左city)

唔該哂，
但我想問你係cgpa定去到sem3既cgpa？

呢個係全部sem(1-4) ge gpa,

如果sem 3 in果陣就高少少,不過都系3.4呢個range

巴打有無IELTS or dse eng3？

有冇人收到lingu social science offer?

dse eng 4

無考過IELTS

冇

我都順手做左 邊有要做30分鐘咁耐 本身見到要做咁耐真係不了
我做左5分鐘咋嘛

Bu自己根本歧視親生仔 一副唔撚想收既樣

利申 親生仔

想問下poly 去註冊嗰日係咪要比埋交留位費嗰$10000既收據佢睇？
定係只係比交學費嗰張？

我收到bu mkt offer 準備放
祝絲打好運

有冇cityu mkt新消息

面試大哂, 講完.
識人3.7 三月in完仲未有offer

祝你好運, 面試好緊要, 記住出盡力.

再畀多d interview畀我玩下

我中文英文唔太擔心啊
係特別驚普通話咋
佢考普通話水平試啲文特別多難讀既字
啲文句本身又文皺皺咁

同問 你幾號reg

想問下City Im 係咪無哂聲氣
本身late application （3月既時候）
想問下仲有無機會

有冇poly me收到offer

Poly 七月會大批出，唔洗驚

師兄咩stream同大約幾時收到ppp ?
同你一樣CGPA 但仲未收到

想問下你係邊間cc??

全部科？

每日一拜
LU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

今日 我交$10000嗰個record搵唔返

你本身咩background？

有冇人今朝收到ling u教務處既電話？其實係做乜？
我報左英文

咩科 留個tg大家傾傾？

Politics stream,6月頭收到offer

cie

想問下你有冇interview 同埋dse有冇3 有冇考ielts

師兄in得好勁?

想知道啲大學教務處如果打唔通手提，會唔會打去屋企

3-4月已經派晒offer既科，7/8月有n手飯既機會係咪已經好低

Bu n手飯機會應該大dd

有in過,dse eng4,無考IELTS

HKU 6717 year 1 offer god
點解仲未派 定今年唔收人

我剩係知工程會

想問下edu offer係咪就咁upload grad cert同gpa就得 係咪遲啲會send email講幾時去注冊嗰啲

係咪in得好好 我都係cie gpa高你少少但係city咩聲氣都冇

City TVB仲有冇offer 派？
Status 係under review 指排緊隊定冇機
希望想俾讀PPP既同學讀PPP

鏗哥

city up完成績去meet個condition 之後等左一日 呢加仲未有回覆

upload完transcript仲有冇其他野要做？我見佢個website冇寫，好驚做漏嘢

咁應該reject咗你
你係咪冇即時up呀 比其他人搶咗喇

係邊個位up 驚up錯

出完即up
conditional offer都reject?

其實點叫為止in得好

我覺得自己ge對答都算正常ge

加油,總會等到gr

得一個位

未有回覆(個網未轉status)+1

但照計你限期內比左$10000個offer就accept左?

Up完就得嫁啦 個condition status係要等一排先轉
Conditional offer仲點會比人搶

岩岩上去睇番 之前up過d document無哂

of course啦

無野了 手機問題

17 Aug 前要up到正式果份呀你睇番封信啦
唔洗咁緊張嘅 係你嘅點都係你嘅 諗下點慶祝好過啦

Ais係咪唔再派架啦

呢位巴打收到offer未？

cu interview都無俾我so 鳩sad

想問下meet cu offer係咪upload transcript就夠
見有啲人話要去民政處宣誓再親身拎去學校

識人都係cie，sem 3 gpa3.3有ppp housing offer

中午一拜offer god們
CU Journal BU PRA translation
CITY TVB ES

收到🙊
收唔到何來一封信？

你覆到好似收唔到offer葡萄人咁 事關你似乜都唔撚柒知就係度鳩答人

我轉左 “Condition(s) met”

文青巴

我係9up呀啱啱
你諗下 收到offer都響度驚究竟驚乜

人地驚upload condition而唔係驚個offer

入新3大 ,幸福既煩惱 upload condition

又關你事

唔關我事既 就食撚屎自己開TG group小圈子傾
唔好係呢個post傾

笑4

開左你緊係唔知啦

唔好笑人地入新3大呀

佢都係新3大呀!!!!

你講左咪知囉
新三大生

Edu想meet offer係咪就咁係supporting doc upload最新嘅gpa同畢業證書就得咖啦

我都係新3大

ching 收到邊科?

CS year 3

Congrats!!

巴打有in? 上個post有講6月尾可能都會出

連interview都無係second choice嚟

聽人講三月定四月出過一次offer

EDU offer god

same我擺左first choice都係無interview

係啊 同埋5月好似都出過

PolyU BSE

UST ME
如果兩個都有你會點選擇？

另外呢到有幾多巴打有PolyU BSE offer?

gpa幾多？

Offer god可憐吓我喇

求offer god

頭先in完小學常識 自我感覺ok 希望有offer啦

first choice冇得in係運氣問題，佢係隨機抽in

sec choice冇好正常，佢唔會睇，因為太多人申請

so9sad

Lingu offer god

究竟嶺南中文派左interview未
等左勁耐都無

派咗

等緊n手飯
Send封email去求下會唔會大機會啲收？
利: polyu fashion

身邊啲frd連edu offer都有喇

Offer God 快D顯靈啦

只求Edu n手飯god
Chinese Language studies

Edu history send email黎叫upload transcript，係咪有機？

In 完一星期個陣edu 沒有來電顯示打比我叫我補交資料
一個月後轉status 過幾日收信

借問聲你想點求法

我呢個星期二先in，今日就收email，姐係我有機？

想問edu u send email黎叫upload GpA係咪每個人都收到

有 UST me offer

巴打 讀 polyu bse?

巴打gpa幾多？

你都有？

我有啊

中教

幾時in架。。我無

三月

gpa 3.82
ME HD

前幾日in 左edu history 之後今日就收到尼封admission section 既email 叫我up final transcript 甘係咪即係冇哂機會

有機會 我老死up完無幾耐就收到offer

city cs

有冇人早排upload 左academic report
上poly nonju sys 而轉左status?

屌你老母等左成個禮拜仲pending
咁啫係冇書讀定admission 班人未做野？
搞到依家日日都check status

利申：meet到conditions

自問interview 勁差、 比啲強國人抽死、 未必有offer😔

唔打電話問, 係呢度問

poly親生仔表示 出成績果日, 下午2點幾就轉左conditions have been met

跪求n手返飯 offer god

我打唔到電話
Send email去問都無音
可以做既都做曬

Poly親生仔好似話會自動upload

meet condition deadline幾時先?
如果係好後, 咁唔洗急啦.

你唔係cu咩

CU Journal BU PRA translation
CITY TVB ES offer goddess
成績差過我嘅同學都有edu u offer了

Ust係咪唔洗自己up最終成績?
我見個status自己轉左話暫定十幾號（好似19號）去學校登記

Edu u offer god
有冇人知in完edu 大約幾耐就會出offer

有過來人既朋友表示大約兩個禮拜
我都等緊offer 加油💪🏻

好緊張 覺得自己in得唔好 仲要剩係得呢個interview

巴打 介唔介意影張相上嚟睇
因為我個status 冇轉到。。。

廢事up相
但我今日收到e-mail提我status updated
入佢個網就見到個status轉左做 condition met
但我冇up過最終成績

我唔講大話㗎

我收唔到email
或者我再等多幾日先

你老死in完後幾時收到

有offer成績又出左
點都入收硬你嫁啦
Sad乜

淆底啫

咁又係
係攞到張學生證之前都我仲有d淆

cu vs cu ie

兩三日左右 其實up完一日已經轉左status

對你無興趣就唔會叫你up喇 定喇

咁姐係我都有機？我都係in完兩日，今日都收到。但本身已經up左最新transcript

有無人知admin打黎叫你upload transcript睇credit transfer 收offer既機會大唔大

想問有無巴打收到SY OFFER?

從語理分析黎講，已經大機會收你

話雖如此
但是咁的 佢5月10打黎的
到依家都未有任何消息

有無hku mech人一齊奮鬥三年?

一般係department發出指令話xx同學大致收得，然後過到admission office會開始審核你d資格，然後叫你up一d唔算好重要的文件做最後確認...

我估咋（之前bu要我up身分證過兩日有offer）

無啦啦唔會叫你up嘢，一黎admission office都好忙，一來一回花時間，尤其係叫up一d好唔重要嘅嘢。

佢叫我up 當時未出成績既sem 2 transcript比佢話睇credit only

但5月10號到依家好似仲派左2round offer cgpa大概 3.5above
但我未到果個位

唔知代表d乜
等左個幾月好不安

新三大 city u

Lingu offer God
Edu offer God

有無人知edu u in完成功既，大概幾耐有消息？

有過來人既朋友表示大約兩個禮拜

cityu ee
拜謝offer God

Edu n手飯god

city個status係under review仲有冇得人手打個cgpa落去？個格仔唔見咗

我都係Under review,打到字

喺academic qualifications嗰欄到？
我記得之前最底有得入latest overall gpa但依家唔見咗

無記錯我係禁post secondary 個到就有得打

冇呢個制

搵到喇
唔該嗮

Edu Pe offer god

我想等edu psycho睇下有無year3 entry offer
利伸 non psycho major, cgpa3.43
我怕可能得year1 offer
但我依家又有樹仁輔心Year2 offer
7月5前就要比錢，唔知應該點好，求意見

interview god

Thankyou ching 今日upload 左 transcript 、 希望有offer la

city新三大

N手飯神
Offer 神

比錢留位定交學費？

City fin派咗？

有無人edu語研有消息？

想問下你send左？ 佢會點覆架？

city ppp同Ied psy比
邊科會好啲？

想讀上去，攞city個朵會唔會易啲？

1001

991

992

993

994

995

996

997

998

鳩鳩鳩

樓下是1001